想問元朗有冇黃醫生？

唔舒服要睇醫生

姓黃嘅醫生？

我指黃絲醫生